<string name = "application_name">Всегда включенный экран - виджет</string>

<string name = "description_short">Виджет для принудительного удержания экрана смартфона во включенном режиме</string>

<string name = "playmarket_description">
Теперь Вы можете спокойно работать с вашим телефоном, читать статьи и делать прочие дела без постоянного автоотключения экрана в самый неподходящий момент. Вы можете легко переключить режим прямо с Вашего домашнего экрана одним простым нажатием!

Очень полезное и лёгкое в использовании приложение, позловяющее быстро переключить политику автоотключения экрана в постоянно включенное положение и быстрый возврат к предыдущему значению автоотключения.

<b>ОСНОВНОЙ ФУНКЦИОНАЛ:</b>
&bull; Быстрое переключение времени ожидания экрана с помощью компактного и лёгкого в использовании виджета.
&bull; Режим всегда включенного экрана.
&bull; Поддержка многократных нажатий для переключения между разными значениями времени ожидания экрана.
&bull; До 6ти определяемых пользователем значений времени автоотключения экрана, между которыми Вы можете быстро и с лёгкостью переключаться с помощью двойных и тройных нажатий на виджет.
&bull; Опция востановления последнего активного режима автоотключения при загрузке устройства.

Мы надеемся Вам понравится этот полезный и всегда находящийся под рукой виджет.

Если Вы желаете помочь с переводами, используйте репозиторий GitHub:  <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. Вы также можете использовать этот репозиторий для рапорта о возникших проблемах/ошибках и запроса дополнительного функционала в будущем.

<b>ЗАПРОСЫ НА НОВЫЕ ФУНКЦИИ, УЛУЧШЕНИЯ И ПРЕДЛОЖЕНИЯ, ПОДДЕРЖКА ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ:</b>
1. Через группу Google+, посвящённую этой программе: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Написав нам письмо с Вашими предложениями, пожеланиями, вопросами или возникшими проблемами на email <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Группа в Telegram техподдержки клиентов: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
