<string name = "application_name">Keep Screen Awake</string>

<string name = "description_short">Eine Anwendung, um den Bildschirm eingeschaltet zu halten</string>

<string name = "playmarket_description">
Jetzt können Sie sicher mit Ihrem Telefon arbeiten, Artikel lesen und andere Geschäfte erledigen, ohne dass sich der Bildschirm im ungünstigsten Moment automatisch ausschaltet. Sie können den Modus einfach von Ihrem Homescreen oder vom Schnelleinstellungen mit einem einfachen Klick umschalten!

Eine sehr nützliche und benutzerfreundliche Anwendung, mit der Sie die Bildschirm-Timeout-Einstellungen des Telefons schnell umschalten können, indem Sie festlegen, dass sie immer aktiviert sind, oder auf die vor dem Anzeige-Timeout ausgewählte Einstellung zurückkehren.

<b>FUNKTIONEN:</b>
&bull; <u><i>Neu!</i></u> Schnelleinstellungskachel (erfordert Android Nougat oder höher), um das Bildschirmzeitlimit auf die bequemste Weise umzuschalten
&bull; Schnelles Umschalten des Bildschirm-Timeouts mit einem kompakten und benutzerfreundlichen Widget
&bull; Modus, um den Bildschirm immer eingeschaltet zu halten
&bull; Multi-Tap-Unterstützung zum Umschalten zwischen verschiedenen Bildschirm-Timeout-Werten.
&bull; Bis zu 6 benutzerdefinierbare Timeout-Werte, mit denen Sie schnell zwischen Doppel- und Dreifachtippen auf das Widget wechseln können
&bull; Option zum Wiederherstellen des letzten verwendeten Timeout beim Gerätestart

Wir hoffen, dass Ihnen diese benutzerfreundliche Anwendung gefällt.

Wenn Sie bei Übersetzungen helfen möchten, verwenden Sie den GitHub-Link:  <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. Sie können es auch für alle App-bezogenen Fehlerberichte und Funktionsanforderungen verwenden.

<b>FUNKTIONEN ANFRAGEN, VORSCHLÄGE UND UNTERSTÜTZUNG:</b>
1. Über die Google+ Gruppe im Zusammenhang mit dieser Anwendung: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Schreiben Sie uns einen Brief mit Ihren Vorschlägen, Wünschen, Fragen oder Problemen per E-Mail <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Kundendienst der Telegrammgruppe: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a></a>
</string>
