<string name = "application_name">Hou Het Scherm Aan Widget</string>

<string name = "description_short">Widget om het automatisch uitschakelen van het scherm aan of uit te zetten</string>

<string name = "playmarket_description">Nu kunt u op uw telefoon werken, artikels lezen en alle andere dingen doen zonder dat uw scherm uitvalt op het meest onpraktische moment. U kunt direct van het startscherm instellen dat het scherm aan blijft ook al doet u niets, met een enkele klik!

Nuttige en gemakkelijk te gebruiken applicatie die u toelaat om de time-out van het scherm snel aan te passen door het tussen altijd aan en automatisch uit te schakelen.

<b>BELANGRIJKSTE FUNCTIES:</b>
&bull; Snel de scherm time-out instellen met behulp van een compacte en gebruikersvriendelijke widget.
&bull; Altijd-aan modus voor het scherm.
&bull; Dubbel- en driedubbelklik functies om de time-out tijd aan te passen.
&bull; Tot 6 aanpasbare time-out waardes, waar u snel tussen kunt wisselen met een dubbele of driedubbele klik.
&bull; Optie om de laatste instelling te herstellen bij het opstarten van de telefoon.

We hopen dat u zult genieten van deze gemakkelijke widget die altijd bij de hand is.

If you would like to help with translations, use GitHub link: <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. You can also use it for any app related bug reports and feature requests.

<b>SUGGESTIES EN HULP:</b>
1. Google+ groep over de app: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Om ons suggesties te geven stuur een e-mail naar <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Telegram groep voor ondersteuning: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
