<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string name = "application_name">Ekranımı Uyanık Tut</string>

<string name = "description_short">Hızlı Erişim veya Ana Ekran kısayolu ile çok kolay bir şekilde ekranınızın bekleme süresini değiştirin</string>

<string name = "playmarket_description">Artık günümüzde cep telefonlarımız üzerinde çalışıyoruz ve çoğu zaman internetten haberler, makaleler okurken veya bir başka iş yaparken hiç olmadık zamanda ekranımız kapanır. Bu uygulama sayesinde çok kolay bir şekilde ana ekran kısayolu veya bildirim panelinizdeki hızlı erişim merkezi ile tek tıkla bekleme sürenizi değiştirin!

Oldukça kullanışlı ve basit olan bu uygulama ile ekranınızın kapanma süresini tek tıkla değiştiribilir ve yine eskiden kullandığınız bekleme süresine tek tıkla geri dönebilirsiniz.

<b>Ana Özellikler:</b>
&bull; <u><i>Yeni!</i></u> Hızlı Erişim kısayolu ile artık ana ekrana dönmeden tek tıkla ekran bekleme sürenizi değiştirebilirsiniz. (Bu özellik Android Nougat (7.0+) ve üzeri bir yazılım sürümü gerektirir.)
&bull; Küçük ve sevimli ana ekran kısayolu ile tek tıkla ekran bekleme sürenizi değiştirin.
&bull; Sürekli ekran açık modu ile ekranınız hiç kapanmasın.
&bull; Kısayollara birden çok tıklayarak farklı bekleme süreleri aralarında hızlı geçişler yapın.
&bull; 6 adete kadar özelleştirebileceğiniz bekleme süreleri arasında çift veya üçlü tıklamalar yaparak geçiş yapın.
&bull; Telefonunuz açıldığında en son kullandığınız bekleme süresini otomatik olarak geri yükleyin.

Umuyoruz ki bu uygulamamızı beğenirsiniz ve her zaman elinizin altında bulundurursunuz.

Eğer çevirilere yardım etmek istiyorsanız lütfen GitHub linkimizi kullanın: <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. Ayrıca herhangi bir hata bildirmek isterseniz yine burayı kullanabilirsiniz.

<b>Özellik Talebi, Öneriler ve Destek:</b>
1. Uygulama içi Google+ grubumuz mevcuttur: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Bize önerileinizi ve özellik taleplerinizi bu mail ile gönderebilirsiniz: <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Telegram müşteri destek grubumuz: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a> (Sadece İngilizce olarak destek verilmektedir.)

<b>Uygulamamızı Kullanarak Bize Destek Olduğunuz için Teşekkürler!</b>
</string>
