<string name = "application_name">Bildschirm immer ein</string>

<string name = "description_short"> Das Applikation zum erzwungenen Halten des Smartphone-Bildschirms im Ein-Modus
 </string>

<string name = "playmarket_description">
Jetzt können Sie sicher mit Ihrem Telefon arbeiten, Artikel lesen und andere Geschäfte machen, ohne dass der Bildschirm im ungünstigsten Moment automatisch abgeschaltet wird. Sie können den Modus einfach von Ihrem Home-Bildschirm oder dem Schnelleinstellungsfelder (Quick Settings Panel) mit einem einfachen Klick umschalten!
Eine sehr nützliche und einfach zu bedienende Anwendung, die es Ihnen ermöglicht, schnell die Off-Screen-Politik in die permanent aktivierte Position zu schalten und schnell zum vorherigen Abschaltwert zurückzukehren.

<b>Die Haupfunktionalität  t:</b> 
&bull; <u><i>Die Neuheit!</i></u> Schnelles Umschalten des Bildschirmtimeouts mit der Quick Fix Tile im Setup Panel (Android Nougat oder eine spätere Version von Android wird für diese Funktion benötigt).
&bull; Schnelles Umschalten der Bildschirmzeitüberschreitung mit einem kompakten und einfach zu bedienenden Widget.
&bull; Immer im Bildschirmmodus.
&bull; Unterstützt mehrere Pressen (Klicks), um zwischen verschiedenen Bildschirmtimeout-Werten zu wechseln.
&bull; Bis zu 6 benutzerdefinierbare Bildschirm-Ausschaltzeiten, zwischen denen Sie schnell und einfach zwischen zwei und drei Tippen auf das Widget wechseln können.
&bull; Option zum Einrichten des letzten aktiven Modus der automatischen Deaktivierung beim Laden des Gerätes.

Wir wünschen Ihnen viel Spaß mit dieser nützlichen und stets verfügbaren Anwendung.

Wenn Sie bei Übersetzungen helfen möchten, verwenden Sie das Repository
 GitHub:  <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. Sie können dieses Repository auch verwenden, um Probleme / Fehler zu melden und in Zukunft zusätzliche Funktionen anzufordern.

<b> ANFORDERUNGEN AN NEUE FUNKTIONEN, VERBESSERUNGEN UND VORSCHLÄGE, BENUTZERUNTERSTÜTZUNG:</b>
1. Über die Google+ Gruppe, die diesem Programm gewidmet ist: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Schreiben Sie uns einen Brief mit Ihren Vorschlägen, Wünschen, Fragen oder Problemen per E-Mail
 <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Kundendienst der Telegrammgruppe
: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a></a>
</string>
