<string name = "application_name">Завжди включений екран</string>

<string name = "description_short">Додаток для примусового утримання екрану смартфону у включеному стані</string>

<string name = "playmarket_description">
Зараз ви можете спокійно працювати з вашим смартфонм, читати статті та робити інщі справи без постійного автовідключення екрану у саму незручну мить. Ви можете лего перемикати режим прямо з  вашого домашньго екрану або панелі швидких налаштувань лише простим натисканням.

Додаток дуже корисний та легкий у використанні, який надає можливість швидко перемикати політику автовідключення екрану у стан постійно включеного та швидко повертатися до попереднього стану автовідключення.

<b>ОСНОВНІ ФУНКцІЇ:</b>
&bull; <u><i>НОВИНКА!</i></u> Швидке перемикання часу очикування  екрану завдяки плитці швидких налаштувань у панелі налаштувань(для роботи цієї функції потрібен Android Nougat або більш пізніша версія Android).
&bull; Швидке перемикання часу очикування екрану завдяки компактного та легкого у використанні віджету.
&bull; Режим завжди включеного екрану.
&bull; Підтримка багаторазового натискання між різними значеннями часу очикування екрану.
&bull; До шісти, встановлюваних користувачем, значень часу автовідключення екрану між якими ви маєте можливість швидко та легко перемикатися завдяки подвійних та потрійних натискань на віджет.
&bull; Опція відновлення останньго режиму автовідключення при завантаженні пристрія.

Мы надеемся Вам понравится этот полезное и всегда находящееся под рукой приложение.
Ми сподіваємось, Вам сподобається цій корисний додаток, що завжди під рукою.

якщо ви бажаєте допомогти з перекладом, використуйте репозітарій GitHub:  <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. Ви маєте можливість використовувати цей репозітарій для рапорту щодо виникших проблем/помилок та із запитом щодо додаткових функцій у майбутньому.

<b>ЗАПИТ НА НОВІ ФУНКЦІЇ, ПОКРАЩЕННЯ, ПІДТРИМКА КОРИСТУВАЧІВ:</b>
1. Через групу Google+, присвячену цьму додатку: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Написавши нам листа щодо Ваших пропозицій, побажань, питань або виникаючих проблем на email <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Група в Telegram щодо технічної підтримки клієнтів: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
