<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string name = "application_name">Keep Screen Awake</string>

<string name = "description_short">วิดเจ็ตและการตั้งค่าแบบรวดเร็วเพื่อการปรับการแสดงผลแบบปิดอัตโนมัติหรือเปิดใช้งานตลอดเวลา</string>

<string name = "playmarket_description">คุณสามารถทำงานบนโทรศัพท์ อ่านบทความจากอินเทอร์เน็ตหรือทำอะไรก็ตามที่คุณอยากทำโดยที่หน้าจอของคุณไม่ดับและรบกวนเวลาที่คุณกำลังจดจ่อกับหน้าจอของคุณ คุณสามารถปรับโหมดโดยตรงจากวิดเจ็ตบนหน้าหลักของคุณหรือจากแผงการตั้งค่าเพียงแค่กดครั้งเดียว!

มันมีประโยชน์และใช้งานง่ายในการปรับเวลาแสดงผลบนหน้าจอก่อนที่หน้าจอจะดับลงโดยการตั้งค่านี้สามารถปรับให้หน้าจอแสดงผลตลอดเวลาหรือเลือกที่จะปรับเป็นค่าเดิมก็ได้เช่นกัน

<b>ฟีเจอร์ที่สำคัญ:</b>
&bull; <u><i>ใหม่ล่าสุด!</i></u> แผงการตั้งค่าแบบรวดเร็ว (ต้องการแอนดรอยด์เวอร์ชั่น Nougat หรือ สูงกว่านั้น) เพื่อกดเปลี่ยนเวลาแสดงผลก่อนหน้าจอดับ
&bull; แผงการตั้งค่าแบบรวดเร็วเล็กเพื่อปรับเวลาแสดงผลหน้าจอมีขนาดเล็กและใช้งานง่ายในรูปแบบวิดเจ็ต
&bull; มีโหมดเปิดหน้าจอตลอด
&bull; รองรับการกดแบบหลายครั้งเพื่อเปลี่ยนเวลาแสดงผลของหน้าจอ
&bull; ปรับเปลี่ยนค่าเวลาแสดงผลของหน้าจอได้มากสุดถึง 6 ค่าตามที่ผู้ใช้งานตั้งไว้โดยสามารถเปลี่ยนค่าได้อย่างรวดเร็วโดยการกดสองครั้งหรือสามครั้งจากการกดวิดเจ็ต
&bull; มีฟังก์ชั่นเปลี่ยนเป็นค่าเริ่มต้นเมื่ออุปกรณ์เริ่มทำงานใหม่อีกครั้ง

เราหวังว่าคุณจะมีความสุขและเพลิดเพลินกับการใช้งานแอพพลิเคชั่นนี้

ถ้าหากต้องการช่วยพวกเราแปลภาษาให้กับแอพพลิเคชั่นนี้คลิกที่ลิงค์ GitHub ได้เลย: <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a> คุณสามารถใช้ลิงค์อันนี้เพื่อแจ้งปัญหาการเกี่ยวกับแอพพลิเคชั่นนี้หรือขอลูกเล่นใหม่ที่คุณต้องการเพิ่มเติมได้

<b>ต้องการฟีเจอร์หรือลูกเล่นเพิ่มเติม คำแนะนำและคำปรึกษา:</b>
1. กลุ่ม Google+ ที่เกี่ยวกับตัวแอพพลิเคชั่นนี้: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. หรือจะเขียนอีเมลมาหาเราเพื่อให้คำแนะนำหรือฟีเจอร์ที่คุณต้องการได้ที่ <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. หรือจะเข้ากลุ่ม Telegram customer support group: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
