<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string name = "numele aplicației">Mențineți ecranul pornit</string>

<string name = "scurtă_descriere">Widget și Plăcuță cu setări rapide pentru comutarea automată pornit/oprit a ecranului</string>

<string name = "descriere_magazin_play">Acum puteți lucra pe telefonul dvs., puteți citi articole web și puteți face orice alte lucruri fără ca ecranul dvs. să se oprească în cel mai incomod moment. Îl puteți comuta cu ușurință pentru a rămâne direct pe ecranul de pornire sau panoul de setări rapide cu un singur clic!

Aplicație foarte utilă și ușor de utilizat care vă permite să comutați rapid setările de expirare a ecranului telefonului, setându-l să fie întotdeauna pornit sau să revină la cel ales înainte de expirarea afișajului.

<b>CARACTERISTICI PRINCIPALE:</b>
&bull; <u><i>NOU!</i></u> Mini-pictogramă rapidă de setare (necesită Android Nougat sau mai mare) pentru a comuta timpul de expunere a ecranului în cel mai convingător mod.
&bull; Comutați rapid intervalul de timp cu widget-ul compact și ușor de utilizat.
&bull; Ecran în modul pornit permanent.
&bull; Asistență multifuncțională pentru comutarea între valorile diferite ale întreruperii funcționarii ecranului
&bull; Până la 6 valori de timp personalizate definite de utilizator, pe care le puteți schimba rapid folosind apăsări duble și triple pe widget.
&bull; Opțiune pentru a restabili ultima stare activă de întrerupere la pornirea dispozitivului.

Sperăm că vă veți bucura de această aplicație ușor de utilizat și întotdeauna la îndemână.

Dacă doriți să vă ajutați cu traducerile, utilizați linkul GitHub: <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. You can also use it for any app related bug reports and feature requests.

<b>CERERI, SUGESTII ȘI ASISTENȚĂ:</b>
1. Grupul Google+ legat de această aplicație: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Scrieți-ne e-mail cu sugestiile dvs., solicitările de noi funcții <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Grup de asistență pentru clienți Telegram: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
