<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string name = "application_name">Keep Screen Awake</string>

<string name = "description_short">Widget oraz przełącznik Szybkich Ustawień do szybkiego ustawienia czasu włączenia ekranu</string>

<string name = "playmarket_description">Teraz możesz pracować na twoim urządzeniu, przeglądać artykuły w sieci oraz robić wiele innych rzeczy bez obawy, że ekran wyłączy się w najmniej oczekiwanym momencie. Możesz łatwo przełączać tryby włączenia z Ekranu Głównego lub panelu Szybkich Ustawień poprzez pojedyncze kliknięcie!

Bardzo prosta i użyteczna aplikacja pozwalająca na szybką zmianę ustawień czasu włączenia ekranu w tryb "ZAWSZE WŁĄCZONY" lub domyślnych ustawień systemu.

<b>GŁÓWNE ZALETY APLIKACJI</b>
&bull; <u><i>NOWE!</i></u> Przełącznik w panelu Szybkich Ustawień (wymagany Android 7.0+) do wygodnej i szybkiej zmiany ustawień czasu włączenia ekranu.
&bull; Szybkie przełączanie pomiędzy trybami za pomocą widget'u
&bull; Tryb ekranu "ZAWSZE WŁĄCZONY".
&bull; Opcja Multi-tap dla szybkiego wyboru zaprogramowanych przez Użytkownika wartości .
&bull; Do 6 trybów definiowanych przez Użytkownika, aby szybko przełączyć w żadany tryb za pomocą podwójnego i potrójnego kliknięcia widget'u.
&bull; Opcja przywracania ustawień po restarcie urządzenia.

Mamy nadzieję, że będziesz cieszył się tym prostym i praktycznym narzędziem.

Jeśli chcesz pomóc w tłumaczeniu aplikacji, użyj link GitHub: <a href="https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations">https://github.com/sapphirepro/screenwidget-translations</a>. You can also use it for any app related bug reports and feature requests.

<b>PROŚBY O DODANIE NOWYCH FUNKCJONALNOŚCI, SUGESTIE I WSPARCIE :</b>
1. Google+ grupa dedykowna aplikacji: <a href="https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB">https://plus.google.com/communities/102078681874633851289?sqinv=TThZT2FkRXpHN3dRRkRGMFNoMU9WQjl2UzZ4eURB</a>
2. Napisz do nas emaila, z prośbą o dodanie nowych funkcji <a href="mailto:developer@sapphire-project.com">developer@sapphire-project.com</a>
3. Grupa wsparcia na Telegramie: <a href="https://t.me/sapphireprojectsupport">https://t.me/sapphireprojectsupport</a>
</string>
